你點我唱

是咁的 小弟我好鐘意唱歌 但又唔算好聽
平時同班FD出去唱K都ON99咁匿埋係角落頭唔敢唱
所以希望各巴絲可以指點下小弟我 等我可以係班FD面前型下都好
最重要希望溝到女同埋有無D唱歌APP可以UPLOAD上黎呢到?

地踎搖滾

聽都未聽過

過客別墅

對唔住 真係唔識唱